现在有数百万渴望成为贫困学生导师的年轻大学毕业生，他们会抓住这个机会为世界带来改变——特别是如果他们能从工作中获得报酬的话。 美国学生在大流行期间需要帮助，而英国的辅导项目可能是一个典范 
 尤其是戈德堡，他意识到，在他的非营利组织促成的每一次探访和辅导贫困儿童的过程中，他在个人和专业水平上都有所成长。 Reggie Fils-Aimé退休后帮助贫困青年|Elise Favis | 2021年1月7日|华盛顿邮报 
 他还联合创立了一家名为林肯山关爱(Lincoln Hills Cares)的非营利组织，为科罗拉多州的贫困青年提供户外活动机会。 一笔不正当的交易帮助他成为了亿万富翁。 直到现在，这种做法还是有效的。 2020年11月9日，《华盛顿邮报》 
 气候正义是承认气候变化对弱势群体的社会、经济和公共卫生产生负面影响的一个术语和运动。 环境报道:Gómez和雅各布斯关于绿色新政，气候不公正和更多|麦肯齐·埃尔默| 2020年10月12日|圣地亚哥之声 
 该机构将向互联网服务提供商发放200亿美元，以连接农村和贫困地区的客户。 伊隆·马斯克的SpaceX互联网服务Starlink正式公布下载速度 
 路易莎还花了很多时间为南非荒凉的库尔兰村的贫困儿童提供食物。 这些同时代的女性并不害怕弗吉尼亚·伍尔夫|路易莎·特雷格| 2014年11月20日|每日野兽 
 我亲眼目睹了毒品的使用和滥用对弱势群体造成的影响。 华盛顿大麻合法化，国会能嗨到哪去? Abby Haglage | 2014年11月5日 
 但我记得第一次是在苏塞克斯贫困犹太儿童营。 梅尔·布鲁克斯在1975年的《花花公子》采访中总是风趣而睿智 
 为刚果贫困的黑猩猩募捐。 大学录取的荒谬谎言|Megan McArdle | 2013年4月1日|DAILY BEAST 
 一份新的报告显示，那些每天早上能在学校吃东西的贫困儿童在学习上表现更好，甚至在学习后也表现更好。 研究表明学校早餐可以提高孩子的毕业率伊莉莎·夏皮罗，2013年3月3日 
 我从未见过男爵，但我想让公众知道他为弱势群体做了多么伟大的工作。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 你还记得1949年你是俄亥俄州哥伦布市一个贫困儿童俱乐部的领袖和顾问吗? 沃伦委员会(26卷9):听证会第九卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 就像你描述的那样，一群贫困儿童。 沃伦委员会(26卷9):听证会第九卷(15卷)|总统的刺杀肯尼迪总统委员会 
 粗鲁的祖先最初并没有被认为是弱势群体。 《写在乡村教堂院子里的挽歌》(1751年)和《伊顿公学手稿》|托马斯·格雷 
 有一天，他去北部为贫困儿童郊游，第一次去钓鱼。 成功故事|罗伯特·特纳